想搞個連登新年聚會, 有冇人有興趣?

地點: 旺角 / 尖沙咀 / 金鐘
男女不限 (若男女比例高於3:1, 則不成團)
時間: 新年前
人數: minimum 4人成團, maximum 20人 (可另議)
活動: 食飯 聯誼 談天 party

為左避免好似上次咁成班小學雞, 今次有年齡限制, 20歲或以上方可參與是次聚會, 若有欺騙者 一經發現則影相擺上連登處理, 敬請自重。

18歲讀緊中學 唔係小學雞唔參加得?

地點係咪金鐘m記